想請教北海道租車自駕遊

想租架7人車5日
札幌出發札幌還車
請問各位邊間好？

都係離不開 nissan toyota 個d到租. 想再格下價 租車 睇下啱唔啱心水

唔該

穩陣就搵番Toyota、Nissan、Orix，齋平既就Budget
如機場租仲可以格埋OTS

我一年去日本幾次，每次都係租times rental
冇租過其他唔知，只係第一次到而家每次都冇任何問題所以keep住用呢間

同埋佢有個call台專for 外國人緊急通知，有英文
不過我冇用過唔知
btw 2月去完，新千歲機場個租車場有個女仔好可愛幾靚，係咁同我傾計仲突然入房拎朱古力送畀我，so sweet（可能人人都有 ）